要求將時事台所有講連登vs高登既post搬去站務台

不論企邊一方
煩撚到
關時事咩事

哇屌你連登低質到

連仔咁辛苦建立個連登出嚟令你哋逃出林早魔爪, 大家居然話要返高登!!!!

留意到又有林早洩搵打手搞事叫人返高登

中共連用連登漏洞掌握輿論方向！！！！

連登開壇之初，關羽關平啲post比人吹捧，已經經斷定左呢個論壇既性質

搬=打壓、滅聲

論壇事務應該去站務台討論，唔好亂入其他台影響人

G持樓豬

留名等睇大根妹衝入嚟屌你多管閒事